識人好過識字 vs 識貴人好過識字 vs 識水魚好過識字

識人好過識字 vs 識貴人好過識字 vs 識水魚好過識字
邊個先岩?

好多人都話識人好過識字:
愈識得多人，愈容易成功上位
但香港係一個小人當道既社會
未識到真正扶助你上位既人可能已經比小人呃左你唔少金錢

識到貴人，無論你識唔識字都好，貴人都可以無條件提攜你，當然識d字會較好

識到水魚，可以sell到佢地買你公司產品，不斷開單，無數變爆數，但事前一定要識字呃到班水魚

識人好過識字
但唔代表你可以一隻字都唔識
識到一定既字會有助你識更好既人

識水魚易上位
識人幫到自己
識貴人前途無限

樓主有見地！

啱
你字都唔識多隻
想去識人
人地都唔想識你啦